招人玩LF2連線

有意請加Discord群

原版
玩唔玩rlf2

玩
巴打入群先

邪鬼

UP

我同朋友連唔到

lm

巴打入咗群先

開左群? 入唔到既?

巴打入依個

推